美孚99座中產喜迎首間武肺中心

林鄭，感謝美孚包容理解，將會盡快上馬

美孚中產：話唔埋樓價仲會升添

美孚新邨屋苑名人：

楊岳橋：香港立法會議員（新界東），公民黨黨魁

楊岳橋：香港法治已經岌岌可危，我地會繼續向林鄭施壓！

會唔會惹到武肺變埋dead body架

感謝美孚人民

感謝美孚人的包容

最新文宣方法！！

岀街帶多幾個口罩比有需要嘅人

林屌鄭老母

果日電視見到落街反對既大約100人左右，有50人可能係街外人

楊：雖然果日魔警違法進入私人地方，但由於唔想法官成為磨心，所以我決定唔採取法律行動

楊(Dead Body)：Over My Dead Body now...

抵撚死既

多謝美孚人咁大愛 唔爭在整多幾間

真係整番個聯署 你dead body左未？
【香港法律能屈能伸】楊岳橋你死左去邊
dead body呢句唔係係人都有資格講

美孚新邨果日都無咩人走出黎反對
應該都贊成架啦

樓上堆巴打使咩講多謝呀？收返啦
分分鐘就佢地都想起係附近檢疫中心，成件事你情我願

唔好以為美孚變疫區唔關你事
大爆發傳開去荔枝角深水埗葵青大家唔好埋怨

[柒婆圈套] 武漢肺炎將會令區區都會變condom

自己區既人都唔理 好難幫得落
至少仲可以樂觀下 最多美孚變淘大咁全邨封既

傻啦淘大就話e座全座隔離姐 美孚咁多座點隔

全部都隔囉